生命誠可貴，愛情價更高，若為自由故，兩者皆可拋。

都係絕大部份港豬都係自己條命仔緊要

睇到成班傻仔畀人拉

其實我心裡面好爽

係佢蠢豬定我蠢豬就有唔同睇法既